希望大家唔好唔記得我地都有廿個手足被捕

推啊

以後見開始有狗黎，一係反擊，一係轉場，不死守，不被捕